惠英紅動作電影收山作 —《Mrs K》

預告

海外海報

bloody girl

港版海報唔提伍佰

當年佢套寫真幾好丁

對於香港觀眾 惠英紅同卡士蘭應該吸引過500

香港觀眾的確唔覺伍佰吸引
佢擔正除克套順流逆流都係俾香港觀眾忽略
結果去到海外反而變經典

巴打幾歲？

見到惠英紅同卡士蘭仲以為紅VAN

我好記得細個係亞視睇到紅磡火車站槍戰嗰幕就要出街,又冇留意戲名,之後搵左勁耐先知係叫順流逆流

我對佢印象都係關於音樂多d

果兩張海外海報型到

型啊

睇trailer唔錯喎

女人黎講，惠英紅戲路真係好廣

條trailer啲配樂幾正咁喎

唔怪得會上今日vip la